老細頭先話政府果1萬代替bonus

嘩乜撚嘢人嚟

賤到

我老闆話當通知金
即係點

甘同佢講我用政府公務員代替我翻工 你照出糧就OK